梁 家 輝 大 女 帶 外 籍 男 友 食 乳 酪 放 閃

多年嚟梁家輝夫婦真係恩愛如昔，老公專心工作，老婆就照顧頭家！o依家兩個女都已經長大成人婷婷玉立，得閒仲好孝順咁陪媽媽睇戲兼行超市，就好似日前，梁家輝老婆帶埋一對孖女Nikkie同Chloe、仲有Nikkie嘅外籍男友現身ifc睇戲。一行人睇完戲出嚟，梁太去咗扱飛，之後Chloe陪媽媽去行超市，有男友陪住嘅Nikkie就不忘拍拖，手拖手去買Yogurt食。喺食Yogurt嘅期間Nikkie仲不停你一啖我一啖，之後佢哋企定定等埋媽媽同妹妹喺超市買嘢，最後齊齊走人。

梁家輝一對孖女Nikkie同Chloe同媽媽，仲有Nikkie外籍男友一齊現身ifc。

佢哋去咗扱飛

之後就兵分兩路，細女Chloe陪媽媽去行超市，大女就同男友手拖手去買Yogurt食

等食Yogurt

Nikkie仲餵埋外籍男友食，閃到呢！

再鋒利的刀，都敵不過洋腸